突發 我係灣仔走失咗隻黑狗

麻煩見到同我講聲

有冇人見到

佢真係好曳

係咁走 完全搵佢唔到

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

吓。。 我有講錯。。？

本來想捉佢去閹 佢聞撚到自己深潛左

知道！

阿賓叫狗越叫越走

唉 會唔會搵唔返。。

推

大家幫幫手

希望快啲搵返啦

幫我留意下

大家記得唔好亂衝

長期置頂，警總只能圍不能衝，長推

(小心) 衝擊警署 可判終身監禁

大家記得幫下眼

難為佢成班手足為佢留左成晚
又大肚婆又婆婆